想同今日生日既人講聲

生日快樂
可惜有人block左我

多謝 今日我生日。。。

多謝 今日我生日

我快到

生日快樂

快樂嗎

唔止生日
更希望你日日快樂

你暗戀我

想同你講新婚快樂多啲

我睇左做送禮勤
禮物就冇
但想你快樂

可惜你唔係同我講

有排都未結婚

愛屋及烏既我
所有人同佢同一日生日
我都祝福
be frd ok?

召喚呢個po既巴絲打祝福你

我有排都未出pool

睇緣份

今日係我農曆生日
照多謝你

。。。 我暗戀咗你7年

你blk左我2個禮拜啦
我好掛住你
直到你離開左我
我先發現我好愛你

等你請食飯

冇緣冇份點算好
論 疫情期間 如何識仔

無論新曆又好 農曆又好
甚至唔係生日都好
開心太難 就祝你平安

新一年有冇咩計劃同心願